點解滷肉飯都可以整得難食

住左咁耐台灣第一次食咁難食既滷肉飯
連鹹味都無 都唔知啲色點黎

好羨慕巴打有滷肉飯食
好想去台灣

多數都好正 係第一次食到咁難食先開post

有次自己去台灣
一碗滷肉飯加蛋
一碟菜
一碗湯
再加碟細滷味
都係100台幣
仲要好好食
好掛住台灣

讀書上年未爆就返左黎

貢丸湯唔撚知邊個發明但好正

用香港人工睇台灣物價

再加埋佢哋租平
成本

就覺得唔平

台灣除左平 無咩野特別好 你邊間

香港食台灣野都要$70-80夠食你3餐

好多人唔中意但我覺得幾正
但呢一刻我想食返香港嘢

之前即日來回快閃台灣就係為咗碗滷肉飯